有冇人鐘意肥媽？

Maria Cordero

肥媽 葡國國藉

瑪俐亞
1954年2月18日（62歲）
葡屬澳門

瑪俐亞，BBS，MH（葡萄牙語：Maria Cordero，1954年2月18日[4]－），人稱「肥媽」，土生葡人，具有華裔血統，是在澳門出生，在香港成長的著名歌手、美食評論家、節目主持人及演員。肥媽在1980年代出道。現時她仍活躍於娛樂圈，亦會熱心公益。

做自己，食好味

大波